陶傑話我地係以類革命既方式爭取同革命無關既野

明明只係好卑微 西方國家好基本既野
竟然要用類革命既方式
以不合符成本效益地
爭取依依五訴求
真心覺得香港人好慘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

只係要求警察變返6月/14年之前既警察
只係要求被捕唔會受到私刑
竟然要受到咁既變態政府不斷用暴力去陣壓

真係痴撚線 依個變態政府
林鄭月娥個毒婦

一於去高級商場，唱紅打黑跳大媽舞

對手係中共 無計

雙普選係基本法寫左既野
唔係推翻政府既革命
只係要求承諾實現
又要俾人暴打鎮壓

極權社會同民主社會嘅分別

其他國家都係流完血先有
不過早我地幾十年

十九話等如法國大革命後只係叫路易十四減稅
你話香港人幾咁善良

係 中共意識形態依樣野真係好弱智
將一啲對政府既基本要求同人權
都可以當成係顏色革命
當成威脅到中共政權

冇睇條鳩噏友嘅嘢好耐。寫來寫去三篤屁，悶個閪。

當人民係乞衣
覺得今次俾一蚊你，下次就乞十蚊

真心同菲律賓等國家睇齊
作為一個國際城市既政府
唔負作為一個國際城市既責任

因為中共最驚就係意識形態
一旦成形嘅話
中共就會變相失去呢班人嘅控制
所以無論如何佢都要用盡各種手段去處理
而我地
係更加應該去強化我地嘅意識形態

係 明明已經動員咁大規模人力物力
持續三個幾月
類似革命既抗爭形式

中共冇咩可能就咁跪低俾雙普選你
到我哋真係贏嗰時攞到嘅就唔止五大訴求咁簡單
雖然我哋口頭話係「爭取訴求」之類
其實行動已經係去到推翻政府嘅級數

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

因為香港俾中國納粹所統治呀!

一個咁既國家政府
杯弓蛇影
處處要提防人地推翻佢
話要成為世界強國
真係得啖笑

在一個邪惡獨裁專制極權政權嘅代理殖民政府治下，爭取以本土利益為主的所謂高度自治民主選舉，喺該宗主國眼中不就是搞革命搞獨立嗎？

所以話係中共眼中
香港人無論有咩要求 幾咁卑微
佢都會當係搞革命、獨立
注定我地若是爭取民主、人權
必定會被中共標籤
結論就係唔鳩洗理佢話我地咩港獨分子

不打白不打,香港人要think big!

Pish

跟本香港人就係原罪

無錯 就好似新疆人一樣

好卑微既野

但仆街中共林鄭冇打算理

正常啊 極權政府下咩都無
仲要擺明玩鳩你香港

雙普選同革命無分別

咁應該要點

香港人訂目標低咋喎

我地只係遵守基本法。

獨婦

五大訴求加真自治啦

好快香港人就會明白萬惡既根據係共產黨

醒下啦香港人
恨鐵不成鋼呀⋯⋯
913死線呀呀呀呀呀

佢而家培養緊反共勢力

佢成個政權嘅管治根基就係愚民

你應該倒返轉諗，係咪要呢啲就夠，定係想有啲更根本嘅改變

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

同革命無關?
不太對
只是以前政苦未光天化日都露真面目

國歌之後係國旗,國旗之後係國法,國法之後就係國體了.

一係當年咪應承 而家應承完唔比人
人地爭取番就係到不停屌人搶野咁

自由從來得來不易！外國為自由而奮鬥既國家大撚把 Scotland 以前講緊13、14世紀都係慢慢打返黎

滾雪球越滾越大
一日唔找數
一日條數越難找
極權政府睇黎都係有自毀傾向
同埋一堆急住出黎柒既弱智官員抱薪為火頭加溫
歷史會重覆上演

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

外國未有民主前都需要用革命去爭取
香港人唔可以放棄

其實警察一直都不是想像中那樣好
只係今次睇到下限有幾低

以前都係咁架咋

聽完段錄音，佢個message係佢覺得自己冇做錯

免費既野先係最珍貴
奈何 香港仲處於需要爭取既階段

不嬲都話爭取普選同獨立係要相同嘅付出
但香港人要付出咁多都只係要求真雙普選

向isis求民主 21 世紀笑話

推

毛主席

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

我又唔係咁覺得，有真普選後我地可以有大段短時間減慢香港赤化速度，咁我地到時就有時間可以令港獨思想萌芽

鬼叫你老母同個山賊make deal，依加要係山賊手裏面攞返屬於自己嘅野係咁架啦

因為中共從來都鍾意講大話，唔會兌現承諾，極度無恥，所以咪暴力鎮壓香港市民囉

一個民選特首 同 習帝
香港人唔鐘意每日百五個
民選特首唔做 習帝要做 咁點？
成件事從一開始就有抵觸
依家每日做緊既野都係一場革命
唱既歌叫既口號 都係革命 到底醒未？

除非獨立 如果唔係中共係絶對唔會俾雙普選你 係絶對唔會 係唔以獨立為前提嘅基礎下爭取就死咗條心啦 唉

收皮啦屌少你一陣得唔撚得

咪再挫士氣！

我明好辛苦

但要堅持啊！主線啊！

諗住打壓打晒班人落去就無問題

表面上係咁
但實際上你同我都明自己想要d咩

呢個concept唔好搞錯, 實行真雙普選並唔等於要推翻政府,
唔似自治或者更甚者獨立, 雙普選固然係寫左入基本法入面, 即係當初中共係同意有雙普選, 而且係冇831框架情況下, 若果呢種選舉制度係會令香港獨立, 中共當初仲會唔會同意?
而且, 係外國人地一樣係有同自己既中央政府完全不同黨派不同政見既人同時存在, 人地一樣可以維持到國家完整, 而基本法正正就係用於係保障國家完整為前題下, 香港人可以透過普選選出任何人, 咁先係高度自治,
而依家就變成只要唔係黨心水, 佢就當你係港獨, 就會畀人清剿, 跟本港治港, 高度自治就明存實亡,

to summarize, 要記住, 雙普選並唔等於港獨, 雙普選(不含831框架)係基本法賦與香港人既權利, 而依家畀人扭曲左

你估遲下吾會搞獨立

林鄭一日唔理
好似拍賣咁叫下叫下越叫越大
到時叫咩出黎無人知

邊度講？

躝開啦 好撚煩呀

真，
和平時期就偷下懶，休班警有時犯法

今次見哂真面目

因為中共係全地球最大獨裁政權

黃子華好多年前都講過
係老共眼中
你夠膽同佢爭取就已經會被視為做反
哪怕只係想爭取微不足道既野
依個就係極權既體現
Power play

其實陶生又熟香港,又熟中國同外國,又睇咁多英文
好心佢就寫番幾篇英文,拍番幾段英文短片比鬼佬睇啦,
佢講一句,好過我地講十句.
最衰自己英文唔夠好,怕唔了解當地文化,
用錯字弄巧成拙,
無能力既想做都做唔到
有能力既又唔去做

早就覺得5大訴求係正常政府會做既
極權政府唔做咋嘛

快樂抗爭既下一步係

草木皆兵

政府攪土地收回條例起樓會死得更快

因為計分制問題明玩香港人,到最後都係比大陸人霸左

[quote]

【為甚麼害怕獨立調查 － 論警隊制度的崩壞】

路透社有一專題報導，題目是 “From ‘Asia’s finest’ to ‘black dog’, Hong Kong police under pressure”，此題目也是我一個最近不斷思考的問題，究竟為什麼香港警隊可以墮落至此，從「亞洲最佳」淪落到「警犬」的層次？昨天跟一個退休警官的一席話，讓我恍然大悟。

這位退休警官在警隊工作超過30年，目睹警隊回歸前到回歸後的變化。對於警隊濫用暴力，他認為「冰封三尺，非一日之寒」，其實在十至十五年前，警隊制度已經開始崩壞。

首先，是領導層的劣化。雖然警隊的表面制度是沒有太大改變，但從回歸後換高層開始，腐敗的風氣已經形成。他們曲解良好的機制，建立了一種包庇下屬的文化。警隊有一機制是 supervisory accountability，即是說如果下屬犯錯，上司也要負責。但中高層為了不想因下屬犯錯而受罰，於是積極為下屬掩飾錯誤。久而久之，前線警員得到的信息是：就算我犯錯，上司也會幫我補救。這種反其道而行的態度，讓警員覺得他們可以肆無忌憚地做事。朱經緯就是一個好例子，上法庭的時候，警隊的反應不是承認有管理上的責任，而是用盡方法幫他打嬴官司。為什麼這樣做？因為朱經緯不能犯錯，如果他犯錯，他的上司也要負責。這種有例不依的腐敗風氣，從上至下傳開，讓警員無視法律規矩，包庇自己人，發展成山頭主義。警察跟元朗白衣人有講有笑，正正反映了警隊這種荒謬的文化。

其次，是由小至大的失職。該退休警官告訴我，不少前線警員在應該巡邏的時候，其實都是去了酒樓開了間私人房吃點心。更令人驚訝的是，不單止是前線警員這樣做，他們的上司也會跟他們一起飲茶。這些小小的失職沒有被追究，反而被鼓勵，讓警員覺得可以有情況不依規矩辦事。之後當然是骨牌效應，小小的失職沒事，他們就嘗試大一點的失職，沒事嗎？再試大一點的。久而久之，他們就完全無視現行制度，從偷懶到濫權到貪污，無一不做了。況且，像剛才所說，就算他們被揭發，也會有上司幫他們補救，所以他們真的能做到 acting without consequences！近來警隊人員逃稅的比率比一般市民還要高，實在是不意外。

然後，在回歸之後，管理層換班子，態度從「努力辦事」，變得「避免犯錯」。近兩年，店舖盜竊的案件少了很多，不是因為竊匪少了，而是很多以前會被視為「店舖盜竊」的案件，現在被算進「遺失物件」中，所以「店舖盜竊」當然少了。為什麼要這樣做呢？因為政府想見到罪案率減低，但警隊管理層不想多做多錯，不想嘗試以新辦法防止罪案發生，所以出此下策，刪改數據，以求在避免犯錯的情況下迎合高層。後果呢？是整個警隊變得得過且過，全無專業可言。（不過聽此退休警官說，也有少數的部門還會做實事減低罪案率，如禁毒處。）

最後，也是最直接的一點，是防暴警察的運作模式。雖然學堂有教怎樣適當行駛武力，但實際操作的時候，高層卻鼓勵使用更大武力，打的最兇的那一個通常升級最快，而且，最暴力的成員會被邀請成學堂導師，教導新成員怎樣行駛「適當武力」。明顯地，合理的規矩機制都在，但是實際操作呢？遵守規矩的人得不到嘉許，無視規矩的人卻能獲得獎勵。

從以上幾個觀察，看到了警隊一個重點問題：機制良好，風氣腐敗。而這亦是為什麼警隊從「亞洲最佳」淪落到成「警犬」的原因。

警隊雖然有從回歸前多年辛苦建立的專業機制，但無論是領導層或是前線警員都視之如無物，腐敗不堪。警隊代表在記者會上再三強調他們有專業的機制，並沒有錯，但他們沒有告訴你的是，實際上，警員從上到下，整個系統都在無視此機制，任意妄為，而可以不受譴責。最要命的，是上司高層帶頭破壞規矩，讓整個團隊從上而下崩壞。最後，納稅人付錢，養了一班「有牌爛仔」。

政府警隊想你相信，就算有「黑警」，也只是佔隊伍中的少數。但現實呢？當你看到警察集體不佩戴委任證而警隊沒有人指責；當你看到防暴警察亂棍毆打已經制服在地上的市民，他們的領隊不但沒有阻止，還加入毆打；其實不難看出，有問題的不是幾個警察，而是整個警隊，和他們系統性的腐敗。

所以，警隊害怕獨立調查委員會，因為委員會將會揭露的，不是某些前線警員犯錯，而是這些現象背後的，整個警隊系統的腐敗。

以前其他地方前人用生命先換到今日既環境
付出比香港人更多
自由絕對唔係天跌落黎架

既然做咩人地都話你搞港獨
咁點解唔直接話自己搞港獨
所有香港人根本豬黎

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

915 遮打見
915 遮打見

一國兩制由第一日開始已經係騙局

一國兩制並唔係新事物

中華極權帝國行咗二千年，叫羈縻

最後會逐步奪取當地自治權﹐叫改土歸流

行羈縻只係對當地滲透控制不足﹐

「教化」洗腦未夠

落後西方社會幾百年姐 唔緊要 我既子孫會有民主

對中共或類似極權政體嚟講

奪取或分薄佢嘅權力就係大逆不道

因為對極權政體嚟講﹐權力就係一切

所以雙普選或真獨立

其實並冇分別

中共郁啲就話奪取管治權、外部勢力干預架啦
跟中共定義，所有反對政府行為都係革命

冇錯﹐所以對家會做嘅嘢係冇分別

所以陶傑講嘅嘢﹐正正係話無論爭取雙普選or獨立

都會遭受相同程度嘅逼害

爭取普選真係好重要...
無普選 回應其餘訴求都無用
之後只會越黎越專制 惡法越黎越多
—————————————

再拖落去直接變革命

係衰過菲律賓呀，連Durterte咁痴線都未夠膽DQ議會選舉候選人，呢啲就係民主制度。

問題係﹐我哋自己是否清楚呢樣嘢

9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

定係呃緊自己﹐唔係搞緊革命﹐放鬆啲

團練

一直講緊罪案率低係基於香港人既自律同高質

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

呢十年有跟我帖都知，數字一早證明警犬自己嘅刑罪率長年高過其他18歲以上人口，喇沙之恥一犬其實亦多次口爆認左，不過香港傳媒早變淫媒唔跟唔大做嗟！！！！

；（

即係都係話比你 咩叫革命

yes

yes 所以文革 64 殺曬d菁英

一直都覺得香港人好善良 林鄭仲話事件已經變左質 佢地係要搞革命
其實只要香港人有心推翻政府 100萬人早就攻入左禮賓府 捉起你黎掉打 你仲有機會係度9up咩